一人一Email, port到國泰即將比ICAO郁 安全

Dear ICAO officer

Regarding Cathay Pacific termination action against cabin crews who discovered some leaking oxygen tanks in their aircrafts, public members are very concerned about this decision and believe CX may undermined the integrity of safety checks and subsequently flight safety.

Since ICAO is the ultimate safeguard of flight safety, please conduct a thorough investigation about this development.

Yours Sincerely
YOUR NAME

歡迎改善

嘩居然咁多心機都冇人理

推左先

Welcome aboard CCP-Cathay Pacific

就搭國泰 照握先

推

學界外國戰線一路努力緊同外國政府進行遊說工作
希望大家能夠支持眾籌，目標只係300萬！一人10蚊都捐爆啦！

一齊click入去,多多益善少少無拘！

願榮光歸香港！

幫手推推

Push

推啊

I

U

B

M

要附上新聞link!

Good

廣大市民支持：香港政府依法施政 警隊維護法紀

收到大佬

push

Ok done

各位補上啦

因為記招太新鮮

推行動post

lm

，

send 去HQ?

知道！

歡迎改進

我覺得可以：

1. 補返英文new 做supporting :

2.講返件事發生係9月21 , 航班編號KA730 由吉隆坡飛香港

其他請手足再補

？

推爆佢！

其實cx今次好撚大罪，因為航空安全界有一樣嘢叫做 no blame rule

no safety check should be blamed

篇報導好濃厚建制派立場

小心畀人話你係五毛

Just culture

已sent

一齊sd！

國泰警妓premy lam

Send 埋篤灰狗！

做實事
過左聽日再幫你推

P牌推唔到 做啊

應當受罪

P仔表示支持

核彈